撞左前車屎忽求意見

利申新手 所以求意見
喺快線前車急停 我dup盡
錫左一下 但bumper花都無花到
係個車牌爆左
Call左差佬
但佢去原廠保
換bumper加噴油
Total$8000

我應該私賠？
但佢咁食鳩我 條氣唔順
不過一claim保險
下年保費會唔會加多過$8000 仲扣5分
有無老手答下我

有無車cam片先，不過好多時都係判你跟車太貼，打唔打你自己諗清楚先

有cam
我知我錯
上庭都9成輸
但佢咁換bumper$8000
上庭扣分為左俾少幾千 值唔值？

對方咩車 新車落地冇耐定錢7？

佢玩盡啲 去睇醫生做物理治療 8000俾我會速磅 簽紙和解
利申 過來人 對家新車落地搞左過十萬 俾左保險搞

Toyota 唔知幾多年
但原廠保養
佢俾左張crown單我

私了啦 當買個教訓

咁你下年保費貴左幾多

5000樓下都算
而家賠8千幾

車整好？ 有埋單就磅水算 未整就講下價
如果我係事主咁小野都唔會整 志在屈返d茶錢

$8000咪算係咁，對家都未玩到頸痛返唔到工無咗架車岀入要坐的士

8000蚊咁大咬？
擺明屈你
話比佢聽你冇咁多錢賠
叫佢搵佢燕梳公司搞囉
燕梳會搵公証行judge

有無相

俾保險搞 睇下你係唔係夠25 係咪P 保險係咪你名 係咪掛名司機
全部唔係就好大機會俾人cut保險 cut左之後三年內都好難搵到保險出三保
一萬幾千俾左佢 下次小心啲好過

我網上睇 三兩千就算

$8000樓下傾下睇下有無得減，無得減都要即pay。
扣分罰款無ncb加loading，條數計返都差唔多。

全部都係 但我睇好多間公司都要兩年內無任何意外先受保
份3保就3千幾
如果我今次claim左8000
咁大約我下年會貴幾多

Btw樓主份燕梳幾錢墊底？

咁我就扣硬5分
又食貴燕梳
仲要上庭
所以請教你地值唔值

即係third party property damage?
$10000
意思係$10000樓下 保險唔賠？

整可能5千幾
但人地無得揸車幾日 依d損失你要計埋

無 但啱啱車牌貼車牌 所以其他位無花無凹

墊底係Excess

俾啦，人地搞大佢你仲濕滯
最多試下好聲好氣講下價

係excess $10000

都拎左去整 好難叫你賠少啲 佢自己俾啲

係，你墊底係1萬的話，人地嗌8千就你要自己比晒
賠一萬以上保險先會受理

咁我係咪私了算
另外要claim保險係咪就要上庭？

報價咋，你估佢真係整?
你話師兄幫幫手，近排手緊收順啦啦，人地無咩事多數肯

屌你老母 睇樓主都係d窮酸臭四 睇d留言睇到火滾.個個都叫你速磅 你就係度嘰嘰嘎嘎 你係新手 聽下過來人講啦 人地私了8千蚊真係唔多ga啦 遇到d pk 真係屈你幾皮你都無聲出 你唔想比咪上庭lo 比意見你又唔聽

睇樓主情況都係比8000和解算啦

屌 我唔熟上黎問下都要屌
你都on9

唔似報價呀
寫3日拎車

和解 簽紙 一般都無咩手尾跟？

$8000 速速磅
最多死狗 睇下有無平d
不過建議你報左比保險公司先
一陣佢搞大d 入醫院
你準備賣車啦

撞凹左
佢換加噴油
咁我都係抵死啦
但花都無花 佢換晒野
咁我先問下啫

你重複問係咪應該比8千 你睇下留言 有無建議你上庭 ？
字裡行間都透露你唔撚想比啦 但係想上來攞安慰...當連登心理支援中心咩 人地比意見你又唔聽。8千都唔想比 之後你揸車再撞仲心痛呀 到時你點？10000墊底算係咁ga啦 一般唔過5皮都唔會call 保險 個Record清白最好 如果唔係你去外國想換車牌都麻煩。

算啦 你唔好比啦 上庭啦 真心

簽左和解紙就冇事
Template Google下就有

Thx Ching

Google埋比你

發夢有次坐屋企人車撞到三車串燒
我果架係尾車
中間架的士個bumper 移左少少位冇乜花
前車睇落乜事都冇
應該前車知衰急剎車搞到串燒，落車睇左兩眼冇乜事就急急腳走人
賠的士就賠左兩千蚊私了
最傷係我果架，車頭cum 摺左少少要成塊換，水箱漏水同鬼面罩裂左

咁我上黎問得 就係想衡量邊個方法好
咁私了簡單直接
要問就問claim保險點計啦
屌咩春 香港人

巴打

我覺得佢屌得你啱喎，鬼知你份保險點，要問唔打去broker問?

我係想問搞複習件事同8000差幾遠啫
你地誤會左

係劏你啦
人地冇叫白車 益左你啦

老實街外噴過條比盡咪3千
噴完表面睇落好似好靚
但其實一定唔夠原廠靚

你理撚得人地係咪番原廠

又要上庭 又要扣分 麻撚煩

無得贏

個個都話抵
問題係我整爆佢塊車牌咋

得啦，你同佢上庭打官司啦，仲出post做乜鳩
屌真係自我中心到不知所謂

你可以堅持到底

其實係俾人㩒住搶架喇

簡單睇5千就賠， 而家就係諗"+$3000， 去換返少麻煩 同5分"

我覺得扮死狗， 試下講少一，二千
唔得就唯有同佢買左佢件bumper

條友咁撚樣就咪揸車啦 痴撚線

佢可能覺得呢個世界好撚純潔...見唔少呢d人 一般都係d幼稚MK來

你試下比人隊囉
你會唔會收番人地2千呀?

屌我嘅其實有無睇清楚我啲字
我話左件事係我錯
但佢咁成條bumper換係咪公道先
咁唔通換埋隻尾門又入我數？
先請教下老手啫
唔鍾意咪走
屌咩鳩呀

你整壞人地D野
人地換新都唔合理?
條bumper有冇事唔係你話目測就係架麻
你真係唔順搵公證行CHECK囉

你都未計 上庭都要比人罰既錢

8千速磅簽返張和解算啦，要俾錢你梗係一蚊都嫌多
你撞鳩人地拎返廠整亦係合理
至於價錢有單有據唔係食你仲想點
唔去睇醫生話頸梗膊痛返唔到工咪執身彩囉

條氣的野，鬼知你點玩先順，有人一千幾百萬玩到人道歉都得，幾千解決到就算啦，屈你佢無錢落袋你又可以屌佢乜嘢？

8千係劏你啦
叫你比,你又話唔值

上庭又話輸緊

唔知你想點

心靈條ON9 想搵心靈慰藉

(樓主)

咁而家咪話你知係劏你，記得唔好妥協，上埋庭扣分罰錢賠返俾對家都唔洗8000

咁樣滿意未？

屌你老母臭閪
上庭啦
樓主講撚完一大堆廢話 俾撚完意見又唔撚順氣 叫你賠又唔撚得 叫你上庭你又唔撚敢 你係夠膽上庭搞大佢既 你一早上撚左啦 睇死你咪又係渣架錢七 柒柒下咁 賣撚埋車都唔夠你條傻閪賠

咪係lo 成8千蚊wo.. 上庭都唔洗幾錢啦！對面擺明劏鳩樓主...幾草嘢搞得掂 屈成8千蚊，如果我係樓主一定唔好妥協 屌佢老母 high花個車牌ja嘛 都要咁撚貴

佢明屈你， 但你都有本錢同佢bargain 的，唔好咁傻就咁同意

如果你唔賠，佢又要搞公証報告， 大家都要去落口供，之後排期上庭，你認罪唔使上庭，但搞一搞又一年。之後佢又要搞公証報告，小額錢債到告你，如果你收唔到信佢又吹你唔脹。之後仲要睇下個官判賠幾多。好多未知數。最起麻你還價 -$2000 啦。

咪係 同對家死過 睇邊個長命...搞多幾年 樓主唔洗賠添

我係你就唔忍喇，上庭同佢隻撚！ 記得報定案！影左乜相都交俾警察落定案先 ！最好白紙黑字咁同佢講不接受和解 ！

而家擺明屈你$8000
你唔順氣又可以點姐？

TPPD Excess $10,000即係$1萬樓下唔關保險事

第一次上庭比人告不小心駕駛，基本上你入硬，認罪就得

之後比人上錢額，如你有車cam 証實對方都有少少錯，你可以唔使比曬全數

但記得你一定要報左自己報險先，到時對家cam taxi 又醫療你都有個底

快D破產賣左架車佢

唔公道

但我屌你老母

原廠8000好平，邊間？

點解會有人問全新定錢7？
唔同錢7原廠會收順d?

$8000算少，當交學費

錢7貴d 因爲要係返外地廠訂零件 訂完運過黎

試過又係錫左一下
不過唔好彩係tes撚
原廠14xxx
零頭都收足
屌

如果我係個個車主
見到呢個post
我一定屈多你幾萬

冇錢唔好養車 幾千蚊都比唔起番去賣車早抖 仲要係你錯晒 冇得抵賴

你個人咁撚戇鳩，屌你就梗架啦，唔撚屌得咪返屋企攬住老母喊囉

你錯撚曬
佢冇話頸痛算係咁

但佢一開價8千
好似好熟行情咁
樓主似比人棟

擺到明食鳩你p牌仔
下次揸車唔好跟太貼

我真係咪撚見過咁惡ge P仔 我記得我係P仔ge時候真係人地話幾錢就幾錢 8千都要吵唔公道 真係等釘牌

樓主認真答你
係唔抵
擺明揾你笨柒
但你如果唔想私了就焗食
冇其他方法

見單收實數算公度嫁啦
Claim睇醫生真係無底深淵

還價5000啦 佢唔肯咪燕梳囉，唔係個保險拎黎做乜

話說佢一萬墊底

話說佢份保一萬墊底

屌 咁你俾9999都抵啦仆街 搵公正行都要錢嫁

同我上司一膠樣情況

私了，但盡量同佢講下價R平D

8千都claim保???

其實我同意呢位巴打，基本上佢如果唔係貴車冇買全保佢保險公司都Claim唔到你。最多你認罪之後佢民事索償你但都煩撚到仆街又要搵公證行又要真係整 又唔知要搞幾耐(如果本身佢唔諗住整呃下茶錢佢個處境都尷尬，因為冇理由為左claim你拎去整又唔知claim 唔claim得返，都係希望收錢了事所以應該有價講)。因為你認左都係告你老不最多都係罰你5分 千零蚊有找。大家揸住嘅籌碼都唔同。最緊要客客氣氣你好我好，如果玩串攬炒大家都冇著數

搞咩搞左過十萬 改裝

樓主串柒柒，點條生路俾佢唔行，咪由佢囉

大家仲咁好聲氣教佢點做
緊係叫佢唔好認輸啦

8000就俾左佢算喇
試過同你差唔多情況
錫左前車一下，無花無盛
佢返原廠check報價四萬幾換bumper
對面係benz

學到野 但如果條友走去睇醫生呢？

上黎問下意見
一黎就屌
識的話洗上黎問？
得少部分正常人
話我唔賠個啲
問下幾錢叫正常價啫

你收聲啦愈講愈多人屌嫁啦
睇下樓上真係有俾意見個d巴打講既野，自己思考下啦

我邊句串柒柒

樓上個巴打講得岩，佢都係想呃餐茶飲下姐，倒不如叫佢快快手收2000飲茶，一係就搞一年半載拎多幾千囉最尾

咁你宜家想點?
我地講完唔值8千

你係想著草定點

巴打 你私了？

咋? 咋你老母呀?
你明唔明一件冇花冇爛既野, 俾你撞一撞要幾多時間同心機去fix?
on79

點解當場落車時同佢傾下
認下底威叫佢收順d私了咪算啦
又要攪到報警
對方要報警？

點解你假設佢係無花無爛呢？

私了都可以報警先，落簿保障大家但唔等於開file，簽左和解紙可以再銷案。我比人隊屎忽我都老西報左驚先，然後差佬都係幫你落簿再sell你私了

認真
明知佢屈你真係唔好賠
最多賠份車牌錢好喇
到時上庭咪同個官講只係掂到車牌，係佢屈你
個官會明白你處境，分分鐘老不都唔使入，又慳返5分

發夢見到事主已留意到此post.

如果你堅持你冇錯
你可以唔認
就算私了
你可以去公證行
不過小心人地就快第三年又上庭開審

正常價其實2千幾 上面d人 包括我都係玩鳩你..係呀 我地其他大部分人都係神經病呀 學咩人揸車呀 應該好似你咁正義呀嘛..

佢係車神舒密加 可能揸開日本雞車 Bumper 撞一下可以彈翻出來 根本無嘢

學化骨龍佢老母咁 賠翻個道具車牌 幾草嘢

賠佢老母咩 請大狀打官司啦

新手一問 呢d輕微野 應該打999 定有其他號碼可以打

你認真?

今次十卜樓主啦，個個屈佢串

樓主一於唔好賠，有咩比個官判，可能冇咁貴

你話點咪點囉

$8,000 唔算多, 佢又有單, 賠左佢啦
你出年又冇NCB, 又加loading, 請假上庭的時間都係錢, 仲要不小心駕駛罸錢, 加埋你自己的墊底都差唔多

上庭囉

如果輕微碰撞又真係自己錯
好聲氣D視情況跌些少了事，求其了幾隻字簽返張和解紙
傾唔掂數或有爭拗就唔使嘈都係要報警再打算

全世界都同你講
如果你唔賠個後果一定更加痛
你要堅持咪咪撚賠 反正最後蝕底既得你自己

On9仔 8千咪正常價囉
你而家知道左喇
人地一直教你 話你知有乜問題
你心裏就一直覺得貴唔想賠
死cheap精

私下和解 仲要唔要call返差佬銷案
求正常巴打解答

同阿SIR講你地搞掂左
簽返張和解紙

好似人地處女女朋友咁 被你插一插 冇左個處女膜咁
佢都冇告你老強 自己搵靚廠幫女友修補個膜咁 要價8000 都未計女友入廠時啲車馬費
時間費 女友不在時精神損害
你重同佢講 翻大陸整個膜都係五千樓下

樓主係唔憤氣前車急剎陰佢
仲要佢賠高過市價

垃圾樓主 冇比人開1萬算好啦

喂 我話左你我錯喎
係無諗過要成條bumper換

整爛人野，整車錢+茶錢真係基本

原來而家智障都可以考到車牌

如果前車車主走過嚟話我架車錫咗佢架車嘅車尾一下（等緊小路出大路），而我又唔肯定有無鍚到，而且大家嘅車都無撞過嘅痕跡，又無車cam 作證。前車車主要求賠幾千蚊。你地會唔會賠？

樓主將心比己啦
有人撞到你架車你仲唔打蛇隨棍上咩
當買個教訓啦

冇車CAM就緊係即場報警啦

agger, 咁嘅情況一定要報

報咗，咁自唔私了？ 賠錢了事，定上到交警到等佢地查？

啲師兄比完意見
你又唔聽 咁你都係上庭算啦屌你老母

比你撞一撞條bumper有冇內傷都唔知
比我都換新啦ON9

冇撞過既痕跡，又冇車cam
如果自己真係撞到人地， 話最多賠 $500
頃唔掂咪叫佢報警之後死唔認數，跟本差佬都冇得判邊個岩唔岩，告都告唔到

其實好多地方樓主都冇講明好難judge

撞完之後
大家有冇影相？ 有冇報警？ 差佬點講？
如果有撞完之後既相，你剩係影對方既傷來睇下係咪真係冇花過。

依家你好似話對方直頭整埋，即係連公証報告都冇，到時上民事佢會好蝕底。

$8000 好明顯襟你水魚啦 屌佢老母

好撚煩呀你 咁你咪企硬咪撚賠囉

拿 我就支持樓主啦
難左個車牌要賠8000搞撚錯
支持樓主搞到上庭
之後就好放左架車佢啦
窮撚咪撚學人買車揸車啦 乖乖地迫巴士迫地鐵啦

爛

之前俾架貨van 隊屎忽claim 咗4千幾的士錢加埋成條數啲利息
唔係嚇你，的確可以claim 到

抵撚死

識玩前車話條頸痛
入醫師
你仲撚大獲
而家8000
拿拿聲俾啦
鬼叫你跟車太貼

8000蚊都無，揸咩車呀？
搭番地鐵啦。

講得冇錯，比人撞，仲要浪費時間去整車，依樣果樣，幾撚煩呀

墊底10000如果你係有錯就點都要賠8000
除非你打得甩自己冇錯或者公正行報唔夠8000姐

我試下由個被害人角度講。我試過兩次比人撞patpat，一次係錢七，個車牌爆左，尾箱個鎖合唔埋，當時無經驗，打去問朋友，朋友話呢啲整一百幾千ok，於是我就好老實咁叫對家賠1500蚊，無報驚。事後整返條數都係差唔多，不過全世界都笑我笨七，羨慕對家遇到個奇人。
第二次係架揸左3年七人車，仲有原廠保養，又係撞爆尾bumper同個尾門鎖，今次老西都先報驚。對家係benz佬，佢態度都ok，但不斷chur我話5000蚊私了。驚賊到場，又係sell我私了，但今次我無咁做，我堅持返原廠搞，我預左會搞一年半載，樓上講嗰啲上庭公證行我全部做。其實你地啲撞到人嘅人明唔明，我好地地行車，奉公守法，點解無啦啦撞鳩我要我搞一輪？我唔會屈人，但我覺得要比啲教訓啲不小心駕駛者。

我揸公司車，最後公司保險搞

比啲教訓啲不小心駕駛者 <<<

仲有，我返到廠升起架車，先見到有條唔知乜野彎左，師傅話會影響避震。如果當時我私了，收左佢5000蚊，就真係無仇報。豐田個經紀有問我使唔使租車用，事關整車要成個星期，我住北區，日日揸車返工，經紀話可以全數claim對家。我話唔使，我有兩架車，無謂咁樣屈人。

我講左咁多，樓主可能話同你個case無關，你只係hi到對家車牌。但重點係，好多野真係可以同你計，我好地地行，你撞到我，淨係時間損失，你點賠比人？

樓豬你都係深潛啦

上庭，5分老不，加千幾罰款，加賠比對家八千，加第二年加保費 / 保都出唔到

其實唔難揀

btw 其實我覺得除非新車，如果唔係第一下都好少嗌直接返廠。會唔會係樓主隱瞞左部份案情？

如果佢一開始就嗌返廠同廠報8k，我覺得應該比，當買教訓
如果一開始佢嗌返廠但廠報8k 以上佢又咁"好人"淨收8k，我覺得佢屈你多，就應該慢慢同佢玩
如果一開始佢唔諗住返廠但因為樓主呀之呀左佢先返廠報出黎係8k，我覺得係樓主抵死

anyway 都係個句，整爛人野，賠錢+茶錢真係好基本

人地講嘅野你有冇睇清楚

我唔識揸車都睇得明

人地話

就算你只係撞爛車牌 人地要玩 可以玩到好大 玩到賠五位數 甚至六位數

明未呀 人頭豬

仲有 你係求意見

求人唔該擺低啲姿態

人地屌你就屌硬

你咁串又reading 咁差

屌你兩句之後肯教你 你執到啦

無隱瞞啦
Hi左一下
佢要報警同返廠整
之後就俾張價單黎
我俾足

多謝啲真心答我嘅巴打

柒頭仲咁串
被人撞果個要開埋單比你睇你ON撚9
洗唔洗送埋張單上門比你

你撞撚到人,係咪要等人入完廠
做完手術,比埋張單你,你先肯埋單?

你條柒頭撞正果個係舊登OR連登仔你仆街
第一件事叫白車開你file
你洗定屎忽啦

佢陣間玩埋頸痛 你就仆硬街等申請破產

8000整車算中挺價啦
掉轉諗人地去自己車房整既話8000咪仲唔抵 原廠整正常無得食夾棍

我都試過kiss 人地pat pat, 但對家好好人，吹兩句水請佢食枝煙，賠一千only
係咪樓主串柒柒

基本上樓主所講錫一錫咁無可能會爆到車牌
泊車個種力度hi到就叫錫

自己search下原廠噴油
人地唔噴,成條換+噴色+安裝你仆街
以為原廠唔食夾棍
屌,仲貴過哂D車房整仲洗乜食夾棍?

你繼續係度自HI, 選擇性相信

佢緊係咁講啦
駁你地支持
人地咩車,自己咩車又唔講

比著就我吹埋對方一落車
想打尻我屌我老母串柒柒呀

個車牌仲入過尾泵把
HI到車牌HI唔到個尾?搵鬼信

想知點樣錫屎忽法可以咁神奇靜係爆左個車牌??

莊閒都未識分
假膠post

樓主炒鳩人就俾啦
係咪你都要俾
快快手手私了咪算啦戇鳩
又要問又要屌人
柒下柒下你咪去打官司囉咁撚柒叻
屌你老母

之前重屌左架的士patpat，我架車花左少少，佢個尾摺左連尾燈都飛埋出嚟，收我800 我仲同佢講價500搞掂 同日比架24頓呑後up到車頭同一個位，收返佢1000

un到

自己唔著 條氣唔順都要比 你而家咁係拿屎上身 件事都過咗去了 你而家肯比人地都唔會理你 祝你好運

傻仔 無花無盛換乜9?
不如成部車換

你又知?
無相單憑佢D文字 你又信十足?

無花無凹齋爛車牌都屈8000
正常差佬都會屌9佢

除非唔係齋凹車牌

唔信樓主講
咁呢個post可以 close file

8000換bumper係好撚平 仲要可能係你撞到人哋車尾個雷達
買得車就預咗會hi hi碰碰，8000都賠唔起
大種乞兒

就係太多呢啲case 先問8000係咪正常
你都睇到樓上話8000平啲傻鳩啦

原來全世界得一款車

你咁講叫樓上話8000抵班傻鳩點落台呀

得啦叻啦，快啲上公證，私了仆街死

你知唔知的士啲parts幾平?全港萬幾架金豐

雖然樓主寸77
但對事不對人，點解咁多人支持屈人，咩抵呀又盛
之前hkexpress delay，班人出來屈著數又咁多人屌果班人
利益受損去追討係應份，但咁樣明屈真係唔可以低頭

但如果個bumper真係有爛，成條換8000 唔貴

樓主好介意講對家咩車 自己咩車咩？
你如果 想人地企係你立場諗野
你都俾多少少資料出黎先啦
你真心想係到求教 學野
人地「點」你幾句
岩聽咪接收 唔岩聽咪笑下囉
你知呢到啲人乜到屌左先咖啦

留名等睇對家喊哂口求樓主收少D
莊閒都番唔清
咩車又唔講,身仲唔係有屎

報警搞大佢先好 等佢唔敢屈鳩你

你根本唔係想聽人地既意見 你係想聽人地講你自己既意見 收皮啦

等睇樓主叫對家搵公證

又唔想私了又唔想上庭
其實你究竟想點

樓主自己咩車 對家咩車都唔敢講 講唔出 點評論

你所講既錫一錫 快線dup極都仲有沖力 我就唔信你真係錫一錫hi一hi到人

屈你老母咩，成日話人屈你，無錢就唔好揸車搭巴士啦
比人撞完仲要自己攞錢整車？ 你點知人哋有幾錫架車？ 撞完拎返原廠整有單有據都叫屈？ 我係對家睇到樓主個Post就即刻去急症Check吓條頸啦

正常萬六

賠你就賠9硬
試下大下佢，最多比到4千
收就即pay，唔收就報保險
報保險雙方又要落口供，
等claim得黎都要年幾兩年
你話我冇所謂架 最多咪扣5分初犯罰果一兩千
而家即pay4千唔洗等，都掩住咀笑啦
你叫佢諗下囉

一於企硬賠佢條毛，上庭打感動牌同個官講，本呢單案重點並唔係我有冇不小心駕駛，而係浪子回頭金不換。

我有講佢係Toyota 呀
但我係咩車有關係咩
都係大家所講嘅窮撚日本車囉
我一開始係好禮貌問巴打
但真係唔知呢到咁多傻鳩
一黎就屌
我屌返佢 就係我串柒柒
呢到嘅logic

Thx巴打

撞到人仲屌返人
真係好禮貌

你唔識中文 好難再傾落去呀

一張相都冇

好多人都話連登多痴線佬 其實呢度d巴打真係幾有耐性 又教 又分享經驗 係得條廢柴樓主咁撚自我中心 P仔好似明白曬全世界咁 好心政府比車牌前check吓個人 夠唔夠成熟啦 受害人真係慘

你真係好撚肉酸

都唔知樓豬憑乜嘢想同人FIGHT
作為P牌狗又行快線又揸得貼 又要撞到人 痴撚線仲大大聲 人地想做鳩你有幾難
依家人地已經無屈你錢 明碼實價比埋單你 一蚊都無自己落袋 仲想點 仲要話車牌爆左姐麻乜乜柒柒 屌你老母自己錯 煩到人就硬食啦戇鳩
人地浪費哂啲時間唔做鳩你已經算係咁 巴打比意見你又當人地點條黑路你行 你係咁唔順超洗撚上黎問咩 上庭啦直接

你老母 啱啱考完dse p牌窮撚
撞到人 乜撚都唔識係到吠 又貴又盛
返去你老母個閪到啦柒頭
根本唔知自己撞到人架車 係幾咁影響到人地既生活
自私到死
祝你老豆老母俾車撞車 賠返一百蚊俾你做茶錢算

p仔搭單問，後車撞/kiss到前車，係唔係無論如何都一定係後車唔岩？（就算前車有dup停）

後車一定唔會岩哂 你會撞到佢姐係你跟車太貼 但前車無故重Dup都有機會負一半責任

樓主上黎只係想有人認同佢
唔洗比8000
我地比真意見佢唔會聽

睇哂個post
發覺連登咁撚多人渣得耐車當正自己係法官，好撚熟法律咁
屌你老味睇到想嘔
好撚心啦

正確

Agger
又係被人撞過兩次，兩次都算數搵相熟車房算。但個心好唔gur lor, 我幾日冇車用又要拎去整點計

好心啲人揸車俾返兩秒距離啦，快得幾多！

ON9仔 揸車唔係講經驗咁講乜鳩

ON9仔 揸車唔係講經驗咁講乜鳩 鬥大聲？

比人撞過車尾 花痕都沒 叫佢賠兩千和解 佢唔肯 我報警坐白車頸痛入院 佢打來話比2千 唔好搞咁多野 我叫佢食撚屎 最後 佢比人入老不扣分罰錢 再total賠5位數比我 抵死

睇返傻9樓主無俾人玩一獲算好彩

人哋真係跟單claim無玩嘢，算係咁啦，
樓主如果整爆人個moon，人哋拎返廠整拎返單俾你，唔通你又同人講去其他舖整唔使咁貴咩，係唔一定要咁貴㗎喇，試下講兩句求下情囉，但人哋唔肯都無計

係，真係好煩，搞又唔係，唔搞又唔係。搞，為嗰一千幾百又報警又上庭搞一年半載，仲要如果遇上個無賴，佢可以一路拖唔賠(因為民事索償可以玩好耐)。唔搞，又真係驚撞壞左啲表面睇唔到嘅野，同埋我成日一家大細有老有嫩出動，安全性好重要。歸根究底就係比啲濕鳩撞，無妄之災。

當原本兩三千搞掂 你五千蚊咪當買五分啦 點都抵啦 保險又唔洗煩

講吓價啦，如果真係花車牌既話，$8000擺明老屈
如果$5000即pay當買經驗，唔肯就保險

老西唔好賠，上庭跟住再告返佢屈你錢，叫佢賠返一萬幾千俾你，信我

利申 律師

仲有佢只係爛個車牌，你買返個車牌俾佢就得

千年蟲與化骨龍
整個道具比佢得啦

而家你地咪係鬥大聲個班囉
經驗固然重要
但只係考慮因素之一
絕對唔係取決點囉
唔通上法庭同個官講憑我10幾年經驗咁咩

講咗10頁都唔化

所以咪叫樓主上庭囉，私了正仆街

佢below 墊底保咩險啫

而家對家食硬佢啦

D人係咁叫樓主賠 得幾個人真心係樓主角度諗

樓主 呢個世界係咁架啦 每個人都係自己出發點講野

利申 有常識 無車

無錯阿 樓主覺得自己比人屈嘅話就老撚都唔好賠 上庭做鳩佢 私了死老母

條氣唔順咪搵律師打到佢老不，再claim 埋佢保險

唔賠咪上堂打完刑事再打民事囉

無乜野嘅，一日未判都唔知結果 可能前車入後波隊佢呢

幾千蚊姐

而家叫佢賠就係係佢出發點諗

條數又唔係大, 就當原價係5千蚊, 而家只係比多左3千蚊

咪當泊多左個月停車場囉

無錢既大不了咪拖架車湯左佢黎私了囉，上次個MK仔撞完我屎忽仲屌哂鬼咁

好似電話咁
可以原廠整 街鋪整
佢有埋原廠單
又唔係屈既

樓豬話淨係撞爆車牌 咁最好就拎張A4紙寫返個車牌貼上去咪得囉 賠返廿蚊比佢買筆就夠 如果唔係真係明屈

自己跟車太貼無得怨

你個名
其實你識唔識揸車或者有無道路常識？
你知唔知唔賠有咩後果？

原來撞完人 仲要為佢著想
大愛撚真係世界級無腦

屌足廿四小時都仲未屌完，有冇咁撚得閒呀

好聲好氣建議佢搵相熟車房噴下得唔得 btw奶左野你相都唔影張？

你根本唔係問意見 你只係想人答你想要既答案 真係答你都哂尻氣

你咪撞多次撞到值8000$咪唔洗嘈

幾k嘢唔賠搵保險係無問題
最緊要你唔怕被扣分、上庭罰款、比墊底費同有機會唔續保就得

賠錢啦dse雞
果8千都claim保險
真係肉酸死

對家車主見到呢個po
唔該claim爆樓主
幫車台做番件好事
呢d人唔受一次教訓 都唔撚驚

8千你老味啦
正正常常3-5千實得
條撚樣實搵相熟車行報大數
雖然唔賠有一定風險（頸痛） ，但8千條友一定報多左
同佢傾下4-5千算啦 ，再唔係搵公正行

核撚突 摺埋啦屌你老母

睇返樓主反應，我想知其實係咪撞完一落車就屌人: 點揸車呀!!
叫你賠就話只係爛車牌呢樣果樣，對方把鳩火先一鳩返廠check唔使拗
照計佢揸toyota唔係新車既話
聽你講到咁小事正常唔需要返廠整 (有車都知返廠一定貴)
佢選擇返廠可能專登玩鳩你，至於好地地點解人地要玩鳩你呢?

上面巴打們都講左好多次，結果係對方返廠整左$8000有單據實報實銷
1, 唔憤氣都無法，錢照俾當買教訓
2, 同佢玩野唔撚俾等佢小額你，預計定結果，不過照計你就輸梗，你要玩野到時對方請撚埋律師，勝訴再追埋你訟費，所有因訴訟引起損失

樓豬都話人地搵原廠整出埋單 柒夠未阿

$8000係貴, 不過都冇計, 人地都整左有單, 都要賠

其實如果我係前車個人, 我都覺屈多你少少都正常, 原本我可以揸架車四圍去, 就因為你對埋黎, 我又要搵時間去整車, 整個段時間又冇車用, 你俾多1千幾百我都賠唔到我冇左概時間

最後想話乜p牌可以行快線?

其實車房好多都有自己相熟嘅公正行，公正行基本上會同車房「有默契地」開高個價(因為預同對家保險公司講數還價)，所以報多係「普遍現象」。如果覺得唔合理，試下調轉你係比人鳩撞嗰個，你就會明白。

loading都一皮，即係一萬樓下你點都硬食

條on9仔應該係平時買樣野都左格右格價既後生仔，而家人地擺到明係湯你，你咪試下唔俾玩大佢囉，為果8000蚊又扣分又搏加loading, 問完人地答又好似fake你咁，你爛命一條咪企硬唔好賠囉

屌你老母，入返你老母個西到啦

屌你老母樓主犯幾條例都可以大聲夾惡
好撚野
p牌行快線 跟車貼 撞到車
我撚都唔信錫一錫會爆車牌 塊車牌薯片做架?
同埋我都真係未見過乜撚野車既車牌突過尾bumper 不如樓主拎黎俾我地開下眼界?

我試過woo

我老母泊車Hi到部波子，佢開$8000
我掉俾保險（我$0墊底），交通部都未call就搞掂

有NCD protector, 出年繼續開心60%

樓主你執住某啲巴打賠兩三千嗰啲回覆講係冇意思嘅！人地去車房搞梗係呢啲價錢。

原廠整一定貴架喎，咩零件多數同你換新，有單有據你邊有得話人屈鳩你。

怪就怪你自己唔一早同對家講掂數。

你能夠說服對家唔返原廠，搵出面車房搞搞你咪唔使俾咁多錢。

換轉個角度睇，既然係你唔啱，而對家又堅持返原廠整，你都冇辦法只好焗俾。

除非人地搵車房報價話8000蚊就有可能屈你喇

請問你用咩途徑同方法claim對家五位數呢？

留單 搵律師出信 民事 單案判完 你可以問差佬拎對家資料 慢慢同佢玩 祝閣下收錢愉快

騎挾下 有咩情況前車停車 後車撞埋去停唔切會無事呢？ let's say落雨+斜路 或者係平路落斜 平路時望空 一落斜就見到有車dup唔切 咁又點計

前車高速玩重break + 你有車cam
仲要証明車道流暢+佢前面無車

道路暢通正常行駛下前車突然重煞，而又有車CAM仲可以拗下
其實都唔樂觀，佢可以萬幾個理由解釋煞dup原因
親身經歷過係薄扶林道憤埸對開班馬線，天晴車少
離遠見班馬線兩旁無人，預計前車會直過，點知佢係班馬線前重dup停車
收住隊埋去岩岩掂到，後車bens收唔切諗住抽頭右邊隊我後左邊推我再撞前車
再之後的士黎到直撞bens bens佬一落車走去屌頭車做乜撚無人又重dup
屌原來係女殺手，最後乜都唔使講，四車串燒的士佬硬食100%，女人全身而退

你呢種唔係一車賠一車咩？

照計就每架車燕梳都claim後車，但最終都係claim晒的士埋單

應該都無用？任何情況其實都有責任保持返安全距離 意思係前車就算無故踩地板brake你都照道理要停得到 先叫安全距離？

自己撞到人 hi花人架車
就賠比人啦
人地都有單啦
好彩人地唔係d貴車
你報 保險 又會加你保費

有時啲case 比人撞果個人nice

見你好聲好氣 未收平啲

再講多次

比人撞果個如果想玩 係可以玩到好大 同要賠好多

睇依條友咁串 現實都唔慌好聲氣啦

前車玩重brake多數輸硬
因為法例建議要保持安全距離
即係任何情況下都應該停得切

咪on9, 警察只會告後車

肯定你岩

唔好諗前面有咩唔岩

總之你後撞前就一定老不入硬

真心答你
P牌行快線撞人屎忽 對家收你8000私了已經係世界級好人
有冇諗過自己p牌行快線 上庭100%輸 告不小心駕駛 扣5分 罰錢 撞埋claim埋保險既話(claim完都係要自己食晒8000 )下年delay半年p牌期間出三保我諗都要～萬蚊 重要未必間間都受保
如果對家仆街啲 開你2萬都要硬食 因為真係你錯晒
P牌 快線 跟車太貼 樓主你都要改善下駕駛態度 經一事長一智 比錢買教訓
真心對家如果有心玩野 唔和解屈返你幾萬蚊都走唔甩

亂講，正義必勝呀！
依啲仆街車主屈樓主，你竟然叫佢私了
梗係請返個律師打返三五七堂，告鳩個車主啦

咁多個巴打都叫你速磅和解算，你係都要話即係爛車牌。。。。。。
咁你咪同佢打官司，告番佢轉頭囉

on9仔潛哂水

你有cam證明佢玩鳩你咪得
不過後車九成輸哂

p牌期不小心駕駛係重考

P牌行快線後撞前 重好意思講條氣唔順
ON9就唔好開車返去讀幼稚園

有
之前有段片貨車明玩野時快時慢成幾分鐘，後面架benz撞埋去。
其他前車一下重brake撞埋去就算數啦，後車9成衰硬
斜路落斜唔使講，你無意識收慢架車?

樓主P? 行快線？加埋不小心 你要重考

8000 磅水啦 上庭又衰硬 墊底又過8000 判左你保險都唔會幫你俾

好似樓主咁ｐ俾報左警 如果私了洗唔洗重考？

應該加監

希望車主睇到呢個post
唔好可憐樓主
Claim 爆佢

法國呢到唔只多on9 仲多盲西

邊撚到盲？btw盲西都唔會撞鳩人屎忽

盲西又點姐 俾錢果個又唔係我地班盲西

快撚啲去請大狀啦，仲得閒上黎鳩噏，記住私了死全家呀

傻仔

撞人屎忽就真係盲西la

連登真係好撚恐怖地方
成班窮撚成日憎人富貴
認為有車就有錢

渣得車就遇左有筆錢去賠錢 or 維修保養架啦
唔係睇唔起你窮 而係你窮就唔好充大頭鬼 撞完人係度話貴